耳機撚入

有咩隔聲耳機推薦 可以聽唔到外面嘅聲
比iphone6s用
300$內

耳塞

插撚聾自己對耳仔

300?

攞$300去聽力中心整耳模
cm包你乜都聽唔到

認真...IM50

Im50 300內似乎唔得喎
不如比多少少買隻se846玩下好過啦

300

淘寶耳機可能得既

比多少少

不如再比多少少買e-sm9算啦

淘仔zst/zs3啦

諗真，CM隔音更好，做返隻啦

二手se215

俾多小小整隻mh335

錫安劍

買對筷子，一下插曬入耳，成世唔洗煩

用返iphone原裝啦

Zs3隔音唔錯聲音ok

買唔到咩好嘢㗎咋喎